想買手機手制，打傳說，王者。招集運

飛智宜款，玩到傳說對決，王者榮耀，灌籃
Android 支援埋真三國無雙斬ios唔得

我估$230到
有無人有興趣一齊買
我email係
fgbforgroupbuy@gmail.com
真係有人買就再聯絡，可能落一半訂
我地到時再傾

有興趣

深水埗買都係219咋

有兩個用過一兩次想放左佢
有意

一個手掣1kg都唔過，洗唔洗揾人集呀

多謝你呀，連登有愛